點解到今時今日仲有on9比人拉？

上個星期嘅教訓大家仲未汲取到？？
做咩仲要磨爛蓆 死守喺度 等俾人拉?

大佬呀 講咗幾多次be water 要撤就好撤
你哋班人幾時先聽得入耳？

唔係要同你地割蓆 係想屌醒你地呀
次次睇住你哋咁樣俾人拉好心痛呀
手足少一個就真係少一個㗎啦

幾時先識聽下人哋講嘢？？

能撤能聚 Be water
Please

Push 求大家唔好再俾人拉

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

非法集結=暴動
走！走！走！